港女: 你既錢係我既 我既錢都係我既

食晚餐既時候同一pair情侶撘枱
條女講野大聲嘈住晒，唔想聽都聽到
同條仔講你既錢係我既錢，要比晒我架，不過呢，我自己既錢都係我既錢喎，你咪洗指意攞呀
咩邏輯？未結婚就想攞人副身家，結埋婚仲得了
有錢都唔會比你啦八婆
希望條仔快啲飛左佢，見到條仔個樣都好無聊

港女負評？

無奈還是無聊

我有俾你屌架!

即刻諗起胖虎

成日都講笑咁同男朋友講
男朋友會話好啦好啦比哂你啦
雖然我無真係想要 佢都無真係想比我
但我會覺得好 sweet

無奈

佢係好認真咁講 條仔都已經黑面